msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-06 17:35+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-06 17:35+0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: plugins/iii-dictionary\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: themes/ik-learn/footer.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: themes/ik-learn/header.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: themes/ik-learn/footer-math.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: themes/ik-learn/header-math.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: plugins/iii-dictionary/chat\n"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:76
msgid "American English Live > "
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:77
msgid "About Us & <br /> Contact"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:91
msgid "Who we are"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:92
msgid ""
"Innovative Knowledge is located in the heart of the Silicon Valley, "
"developing and has been developing educational software for almost 20 years."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:93
msgid ""
"We have accumulated critical knowledge and know-how of how software assisted "
"learning works. We do not create \"educational games\" for children because "
"we do not believe playing games is the most effective way to learn a new "
"concept."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:94
msgid ""
"We have collaborated with San Joe State University for the K-12 content in "
"English and math. All software development has been done in-house by "
"engineers who have many years of experience in software development in the "
"Silicon Valley."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:106
msgid "What we offer"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:107
msgid ""
"Innovative Knowledge, Inc. currently offers two online programs: iklearn.com "
"and Americanenglishlive.com."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:108
msgid ""
"Americanenglishlive.com was developed for students in China, Japan, Korea "
"and other countries. This site offers TOEIC, TOEFL, and other English "
"learning programs."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:109
msgid ""
"Iklearn.com provides Math and English learning programs, along with SAT "
"preparation. This site offers teacher a \"classroom management tool\" to "
"access a large database of ready-made homework and simplifies homework "
"assigment and grading. Tutoring in English writing and math are also provide "
"on this site."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:121
msgid "Customer Service"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:124
msgid "Tel:"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:127
msgid "(408) 274-4848"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:130
msgid "Email:"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:133
msgid "support@iklearn.com"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:134
msgid ""
"(Please note that telephone technical support requests may <br /> require "
"lengthy hold period - email is usually a faster option.)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:137
msgid "Add:"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/about_us.php:140
msgid ""
"Innovative Knowledge, Inc. <br/> 606 North First Street <br/> San Jose, CA "
"95112"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/admin_homework_creator.php:476
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/admin_homework_creator.php:890
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:442
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:846
msgid "-Homework Type-"
msgstr "-作业种类-"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/admin_homework_creator.php:551
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:512
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:915
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:74
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:79
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:904
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:170
msgid "Email Type"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:174
msgid "Language Type"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:187
msgid "Rate of Emil to send out (Daily)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:193
msgid "Subject in the email"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:199
msgid "Email Body"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:214
msgid "A word from Collegiate Dictionary"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:220
msgid "The Ending portion of email"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:236
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:251
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:608
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:675
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:354
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:241
msgid "Email Test"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:242
msgid "Test E-mail address"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:261
#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:180
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1198
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1757
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:266
msgid "Successfully Saved"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:269
msgid "Send email test successfully"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:272
msgid "You have not type test email address."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/email_marketing.php:275
msgid "Send email test fail."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/feedback_from_users.php:255
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:450
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:294
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:196
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:217
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:245
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:200
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:188
msgid "Loading..."
msgstr "加载中。。。。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/feedback_from_users.php:258
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:302
msgid "Please don't close the window until it is completed."
msgstr "在完成之前请勿关闭窗口"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:375
msgid "English side"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:378
msgid "Math side (main menu)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:383
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:417
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:459
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:22
msgid "English"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:389
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:423
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:23
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:395
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:429
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:24
msgid "Korean"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:401
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:435
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:26
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:407
#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:441
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:450
msgid "Apply the new Links"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:462
msgid "Math"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/admin/price_manager.php:526
msgid "Apply the new subscription"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:327
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:208
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:229
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:213
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:197
msgid "Worksheet - Free"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:330
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:209
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:230
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:214
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:198
msgid "Worksheet - Subscribed"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:804
msgid "Invalid credit code number."
msgstr "无效的激活码。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:805
msgid "The credit code you entered is invalid. Please enter a different one."
msgstr "您输入的激活码无效，请重新输入。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:810
msgid "This credit code has been used already."
msgstr "该激活码已被使用。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:811
msgid "Please enter a different credit code."
msgstr "请重新输入一个不同的激活码。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:816
msgid "This credit code has expired."
msgstr "该激活码已过期。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:817
msgid "This credit code has already expired. Please enter a different one."
msgstr "该激活码已过期，请重新输入一个新的代码。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:823
msgid "Activation error"
msgstr "激活错误"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:824
msgid ""
"Number of license is used up for this activation code. Please enter a "
"different code."
msgstr "该用于激活的代码次数已使用完，请重新输入一个新的代码。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:827
msgid "Activation notice"
msgstr "激活通知"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:828
msgid ""
"This activation code is already actived from Desktop app. Please use the "
"Desktop icon to start iklearn.com."
msgstr "该激活码已从桌面程序激活。请通过桌面图标启动 iklearn.com。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1263
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1871
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1883
msgid "Select a directory"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1286
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1337
msgid "Sorry, you do not have enough points for this session"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1287
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1338
msgid "Would you like to purchase points now?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1289
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1340
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1347
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1353
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:201
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:554
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:332
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:389
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:351
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:408
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:332
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:389
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:318
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:375
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1635
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1290
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1324
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1341
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1348
#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:67
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:207
msgid "No"
msgstr "否"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1314
msgid "A teacher, "
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1314
msgid " has responded."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1315
msgid "Would you like to start the tutoring now ?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1316
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:301
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:332
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:243
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:465
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:559
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:608
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1322
msgid "Your request has been sent to the teacher's panel."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1323
msgid "Please wait until a teacher responses"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1346
msgid "Do you want stop chat session ?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/ajax.php:1352
msgid "Do you want continue this session ?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/api.php:148
msgid "Your Device hasn't subscribed any Dictionaries yet."
msgstr "您的设备并未订阅任何词典。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/api.php:180
#, php-format
msgid "Your Device has subscribed %s Dictionary"
msgstr "您的设备已订阅%s个词典。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:4
msgid "Create a Group or Class"
msgstr "创建一个小组或班级"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:131
msgid "List of \"Class\" Groups"
msgstr "“班级”群组列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:136
msgid "Create Group"
msgstr "创建小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:147
#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:241
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:623
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1030
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1087
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:116
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:143
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:812
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:864
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:177
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:205
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:267
msgid "Group name"
msgstr "小组名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:154
msgid "Free"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:163
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:203
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:450
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:863
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:213
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:194
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:695
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:760
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:861
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1126
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1382
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:176
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1689
msgid "Group Name"
msgstr "小组名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:178
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:253
msgid "Class"
msgstr "班级"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:180
#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:287
msgid "Ordering"
msgstr "正在定购"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:183
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:193
msgid "You haven't created any group yet."
msgstr "您并未创建任何组群。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:229
msgid "Create New Group"
msgstr "创建一个新的小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:233
msgid "See how to manage a classroom?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:248
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1093
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:122
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:818
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:870
msgid "Group password"
msgstr "小组密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:258
msgid "Group Type"
msgstr "小组类型"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:271
msgid "Special Group"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:277
msgid "Class Name"
msgstr "班级名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:294
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:77
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:710
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:877
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1141
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1690
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1482
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:302
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:298
msgid "Content"
msgstr "目录"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:319
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:136
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:300
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1384
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1692
msgid "Detail"
msgstr "内容"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:329
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:635
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1034
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1099
msgid "Create a new group"
msgstr "创建一个新的小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:333
msgid "Update group"
msgstr "更新小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:338
#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:152
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:146
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:732
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:383
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:129
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:292
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:288
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:307
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:404
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:581
#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:90
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:287
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:273
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:123
msgid "Go back"
msgstr "后退"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:349
msgid "Create a name for your group (class)."
msgstr "为您的小组（班级）创建名称。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:350
msgid "Give the group name and password to your students to join the class."
msgstr "请为您的小组设定名称和密码以便学生加入。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:352
msgid ""
"Go to Homework Assignment under \"Teacher\" and select a worksheet and send "
"it to the group as the homework assignment."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:353
msgid "Homework completed by students is auto-graded."
msgstr "学生的家庭作业已被自动批改。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:354
msgid "View the homework results at the"
msgstr "查看家庭作业于"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/create_group.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:11
msgid "Teacher's Box"
msgstr "老师的收件箱"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:79
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:269
msgid "Login Required"
msgstr "需要先登录"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:80
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:270
msgid "Please login in order to continue to use this function."
msgstr "使用该功能需要先登录"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:81
#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:12
#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:19
#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:216
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:722
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:271
#: themes/ik-learn/header-math.php:136 themes/ik-learn/header.php:131
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:82
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:507
msgid "Please select a Folder"
msgstr "请选定一个文件夹"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:83
msgid "Please subscribe in order to save more than 5 flashcards!"
msgstr "请完成订阅以保存五个以上的记忆卡"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:92
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:11
msgid "This email address is already registered. Please choose another one."
msgstr "该邮箱已被注册，请换一个邮箱。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:100
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:19
msgid "This email address is invalid. Please choose another one."
msgstr "该邮箱地址无效。请重新输入。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:109
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:28
msgid "Passwords must not be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:115
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:34
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码需匹配"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:121
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:40
msgid "Passwords must be at least six characters long"
msgstr "密码需至少六位"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:166
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:99
msgid "Congratulations! You have successfully signed up for iklearn.com"
msgstr "恭喜您！您已成功注册 iklearn.com"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:167
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:100
msgid "You have successfully signed up for iklearn.com."
msgstr "您已成功注册 iklearn.com"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:168
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:101
msgid ""
"If you have questions or need support, please contact us at support@iklearn."
"com."
msgstr "若您有问题或需要帮助，请联系我们在support@iklearn.com。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:169
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:102
msgid ""
"If you forgot your password, please click on the \"forgot password\" button "
"after entering your username (email address)."
msgstr "如果你忘记密码，请在输入用户名（邮箱）之后点击“忘记密码”"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:170
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:103
msgid "Please enjoy the Merriam Webster dictionary and English learning tools."
msgstr "欢迎使用Merriam Webster词典和English learning tools."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:171
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:104
msgid ""
"For teachers - You may assign homework practice sheets available on this "
"site. You can also create your own homework sheets. Please click here for "
"details. The homework that is turned in by students is automatically graded "
"and saved in your teacher's box. Currently, the available homework "
"worksheets are (1) spelling practice and (2) vocabulary and grammar."
msgstr ""
"老师-你可以布置作业练习在该页面。你也可以创建自己的练习簿。详细信息点击这里。"
"学生提交的作业会被自动批改并保存至老师的收件箱。现在可用的练习簿为：(1) 拼写"
"练习 (2) 词汇和语法"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:172
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:105
msgid "Happy learning!"
msgstr "学习愉快！"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:173
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:106
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1539
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:219
msgid "Create flash card"
msgstr "创建闪存卡"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:224
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:318
msgid "Headword"
msgstr "标题"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:232
msgid "Pronunciation"
msgstr "发音"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:241
msgid "Variant spelling"
msgstr "变体拼写"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:250
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:323
msgid "Inflected form"
msgstr "曲折变化词形"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:255
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:328
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:261
msgid "Usage"
msgstr "用量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:268
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:333
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:277
msgid "Synonym"
msgstr "同义词"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:291
msgid "Etymology"
msgstr "词源学"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:297
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1233
msgid "Date"
msgstr "日期"

# cannot save
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:349
#, php-format
msgid "No exact match found for \"%s\" in %s"
msgstr "在%s搜索不到与 \"%s\"匹配的内容"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:354
msgid "Did you mean"
msgstr "您是指"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:357
msgid "Similar words:"
msgstr "相似的单词："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:374
#, php-format
msgid "Merriam-Webster's%s Collegiate Dictionary, Eleventh Edition"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:376
msgid "Digital <br /> dictionary <br /> download"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:378
msgid "Download for Mac"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:379
msgid "Download for Win"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:381
#, php-format
msgid ""
"Windows Compatibility: Win%s7, Vista, XP/2K %s Mac Compatibility: OS X 10.4 "
"or higher"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:383
msgid ""
"Dictionaries: Copyright by Merriam Webster, All rights reserved. Software "
"and graphics: Copyright by Innovative Knowledge, Inc. All rights reserved."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:390
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:482
msgid "Search History"
msgstr "搜索历史"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:402
msgid "see more"
msgstr "看更多"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:410
#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:69
#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:70
msgid "Flash Cards"
msgstr "记忆卡"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:459
msgid "Get answer"
msgstr "答案"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:460
#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:166
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:570
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:510
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:241
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:255
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:952
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:241
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:228
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:463
msgid "Get more Quizzes at:"
msgstr "更多测验在："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:464
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:888
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:464
msgid "Lesson"
msgstr "课程"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:492
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:504
msgid "Save to folder"
msgstr "保存到文件夹"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:522
msgid "Adding ..."
msgstr "正在添加。。。。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:522
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:527
#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:541
msgid "Create folder"
msgstr "创建一个文件夹"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:544
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:548
msgid "Saving ..."
msgstr "正在保存。。。。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:548
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:239
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:410
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:442
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:921
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:994
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:550
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:577
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:328
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:385
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:347
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:373
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:404
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:328
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:385
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:314
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:340
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:371
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1249
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1426
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1764
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:561
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:273
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:386
msgid "Subscription Required"
msgstr "需要订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:564
msgid "Please subscribe in order to continue to use this program."
msgstr "请继续订阅以便正常使用。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:567
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:64
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:275
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:238
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:578
msgid "Registration"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:585
#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:202
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:709
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:130
msgid "Username (e-mail address)"
msgstr "用户名（邮箱地址）"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:592
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:137
msgid "Find out availability"
msgstr "查看可行性"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:601
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:146
msgid "Create Password"
msgstr "创建密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:607
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:152
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:614
#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:84
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:159
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:620
#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:70
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:165
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:627
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:18
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:29
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:694
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:229
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/dictionary.php:696
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:231
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:7
msgid "English Online Tool"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:7
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:5
msgid "for Teachers and Students"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:8
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:6
msgid "Revolutionary online"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:8
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:6
msgid "management system"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:12
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:10
msgid "How Online Tool Works"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:15
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:13
msgid "Teachers"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:16
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:14
msgid "Send homework and test online"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:17
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:15
msgid "View scores"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:18
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:16
msgid "Homework is auto-graded"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:23
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:21
msgid "Students"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:24
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:22
msgid "Additional practice worksheets"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:25
msgid "Vocabulary"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:26
msgid "Writing"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:27
msgid "Spelling"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:28
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:27
msgid "SAT Prep"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:29
msgid "Grammar"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:34
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:33
msgid "Homework Library"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:35
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:34
msgid "Free homework assignments to use"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:36
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:35
msgid "Create your own homework assignments with homework creator tool"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:37
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:36
msgid "License your homework sheets to other teachers"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:41
msgid "Merriam Webster"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:42
msgid "Classroom license"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:46
msgid ""
"Teacher can assign homework, check grades and create an English program for "
"students"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:50
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:49
msgid "Teacher-Student Program"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:50
#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:61
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:25
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:44
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:61
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:82
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:98
msgid "See Details"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:51
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:50
msgid "Create an online classroom"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:53
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:52
msgid "Teacher registers online"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:54
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:53
msgid "Define a group to teach"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:55
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:54
msgid "Students join the group"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:56
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:55
msgid "Teacher assigns homework"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:57
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:56
msgid "Teacher checks auto-graded homework"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:61
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:60
msgid "Teacher's"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:61
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:60
msgid "Contribution Program"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:62
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:61
msgid "Teacher can help students"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:64
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:63
msgid "Teacher registers"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:65
msgid ""
"Check student's request for editing \n"
"English essay"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:67
msgid "Teacher makes extra money"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/english_teacher.php:68
msgid "Students improve writing"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:70
msgid "Vocabulary Builder"
msgstr "词汇强化"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:74
msgid "Flashcard type"
msgstr "记忆卡种类"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:82
msgid "Flash card mode"
msgstr "记忆卡模式"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:87
msgid "Select a folder"
msgstr "选择一个文件夹"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:99
msgid "Select a set sent by your teacher"
msgstr "选择一套发送自老师的套题"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:109
msgid "Set:"
msgstr "套："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:110
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:259
msgid "Teacher:"
msgstr "老师："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:111
#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:81
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:508
msgid "Group:"
msgstr "小组："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:112
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:113
msgid "Teacher's comment:"
msgstr "老师的注释"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:117
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:118
msgid "Own sentence"
msgstr "自己的句子"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:119
msgid "Memorized?"
msgstr "记住了吗？"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:125
msgid "There's no flashcard in this folder"
msgstr "文件夹里没有记忆卡"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:143
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1744
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:144
msgid "Flash Card"
msgstr "记忆卡"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:160
msgid "Do not show again"
msgstr "下次不再显示"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/flash_cards.php:183
msgid ""
"You have memorized all flash cards or there's no flash card in this folder"
msgstr "您已记住所有的记忆卡或文件夹夹里没有记忆卡"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:71
msgid "Teacher's Box - Grade Homework"
msgstr "老师收件箱-批改作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:72
msgid "Teacher's box - Grade Homework"
msgstr "老师收件箱-批改作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:77
msgid "Student:"
msgstr "学生："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:85
msgid "Homework:"
msgstr "作业："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:88
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:113
msgid "Answers"
msgstr "答案"

# cannot save
#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:93
#, php-format
msgid "Subject %s"
msgstr "主题 %s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:103
msgid "Essay"
msgstr "作文"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:123
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:133
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:45
msgid "Score:"
msgstr "分数："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/grade_homework.php:138
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:464
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:602
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1018
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:288
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:290
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:347
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:543
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:654
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:707
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:772
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:874
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1138
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1158
msgid "Grade"
msgstr "成绩"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:7
#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:62
msgid "Group Messages"
msgstr "群组消息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:73
#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:133
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:94
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1342
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1594
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:76
msgid "Last Post"
msgstr "上一次发布"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:79
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:88
msgid "You haven't joined any group yet."
msgstr "您尚未加入小组。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:95
#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:158
msgid "No post"
msgstr "尚无发表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:97
msgid "by"
msgstr "由"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:102
#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:137
#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:210
msgid "Members List"
msgstr "成员列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:110
#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:143
#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:168
msgid "Send PM"
msgstr "发送 PM"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:151
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:280
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:165
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:168
#, php-format
msgid "Send private message to %s"
msgstr "发送私信给%s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:178
msgid "Write message"
msgstr "写信"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:193
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:354
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:215
msgid "Account Name"
msgstr "账户名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/group_messages.php:216
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:315
msgid "Joined Date"
msgstr "加入日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:24
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:22
msgid "Do you have an activation code? Click here"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:28
msgid "Online classroom management for teachers & students"
msgstr "在线教室管理"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:29
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:27
msgid "Using Cloud Server"
msgstr "使用云服务器"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:49
msgid "Benefits for Teachers"
msgstr "老师福利"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:51
msgid "Assign homework & tests online"
msgstr "在线布置家庭作业和测验"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:52
msgid "Use ready-made HW or your own"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:53
msgid "Teacher's class management with auto-grading"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:54
msgid ""
"Earn money selling own homework to other teachers or teaching writing class"
msgstr "出售作业给其他教师或写作课"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:57
msgid "Benefits for Students"
msgstr "学生福利"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:59
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:285
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:24
msgid "SAT Preparation"
msgstr "SAT备考"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:60
msgid "Quick review on grammar & vocabulary building"
msgstr "快速复习语法和词汇"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:63
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:67
msgid "Find out more"
msgstr "更多信息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:70
msgid "<h2>Why</h2> <h3>Merriam-Webster?</h3>"
msgstr "<h2>为什么</h2> <h3>Merriam-Webster?</h3>"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:71
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:76
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:81
msgid "Let's Find out"
msgstr "来发现"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:75
msgid "How can teachers earn extra income?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:80
msgid "How can students improve writing and prepare for the SAT?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:99
msgid "How to help teachers in the classroom"
msgstr "如好帮助教室里的老师"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:100
msgid "If you want to improve your Englsih writing..."
msgstr "如果你想要提高英语写作能力。。。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:101
msgid "Complete review of Grammar and Vocab"
msgstr "完成语法和词汇练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:102
msgid "SAT test preparation"
msgstr "SAT考试练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:105
msgid "Got it"
msgstr "明白了"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:195
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:169
msgid "Thank you for signing up!"
msgstr "感谢您的注册!"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:200
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:174
msgid ""
"Thank you for signing up on Merriam-Webster and English Learning System."
msgstr "感谢您注册Merriam-Webster和英语学习系统"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:201
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:175
msgid ""
"If you have a group name for homework assignment, you can check it at "
"<strong><em>My Account</em></strong> Area."
msgstr ""
"若您有一个家庭作业的小组名称,您可以在<strong><em>我的账户</em></strong> 查看."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home.php:209
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:183
msgid "Let's Begin!"
msgstr "我们开始吧!"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:7
msgid "Math Teachers"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:7
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:10
msgid "click here"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:10
msgid "English Teachers"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:13
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1425
msgid "Complete"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:13
msgid "SAT"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:14
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:112
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:172
msgid "Preparation"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:16
msgid "Get in to the college you want!"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:23
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:29
msgid "English SAT Prep."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:24
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:29
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:43
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:48
msgid "(2016 style SAT)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:31
msgid "Complete Grammar review and vocabulary enhancement"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:32
msgid "Writing practice with teacher's support"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:33
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:51
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:68
msgid "Five practice tests"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:36
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:54
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:71
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:89
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:105
msgid "Let's Go!"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:42
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:48
msgid "Math SAT I Prep."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:50
msgid "Complete math review for SAT I"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:60
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:65
msgid "Math SAT II Prep."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:67
msgid "Complete math review for SAT II"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:79
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:87
msgid "Improve"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:81
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:87
msgid "Essay Writing"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:88
msgid "Improve English writing with worksheets"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:88
msgid "Teachers provide online English writing support"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:95
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:103
msgid "Math Improvement"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:97
#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:103
msgid "Math Tutoring"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:104
msgid "Self-study plus online tutoring support."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/home_sat_new.php:104
msgid "(Actual Math teacher)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:11
msgid "Homework Assignment"
msgstr "家庭作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:60
msgid ""
"You need to subscribe Homework Tool for this group before sending homework."
msgstr "您需要先订阅家庭作业功能才能发送作业."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:75
msgid "Successfully assigned homework."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:78
msgid "Can not assign homework."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:145
msgid "Please select a Group"
msgstr "请选择一个小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:151
msgid ""
"You need to subscribe Homework Tool for this group before sending flashcards."
msgstr "您需要先订阅家庭作业功能才能发放记忆卡."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:229
msgid "You don't have permission to edit this Homework."
msgstr "您没有权限修改作业."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:411
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:829
msgid "Available Worksheets"
msgstr "可用的练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:411
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:829
msgid "(Select one to assign)"
msgstr "(请选择一个布置)"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:415
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:531
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:833
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:930
msgid "Create my own"
msgstr "创建一个自己的"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:425
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:468
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:608
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:842
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:894
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:708
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:773
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:875
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1139
msgid "Sheet Name"
msgstr "练习簿名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:436
msgid "-Assignment-"
msgstr "-作业任务-"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:462
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:594
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:709
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1017
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:706
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:771
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:873
msgid "Assignment"
msgstr "任务"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:466
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:93
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:267
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:75
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:709
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:774
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1341
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1479
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1559
msgid "Dictionary"
msgstr "词典"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:487
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:906
msgid "Require Homework Tool Subscrption"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:496
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:500
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:506
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:913
msgid "Assign"
msgstr "布置"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:510
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:902
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:519
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:219
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:277
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:471
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:530
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:885
msgid "No results"
msgstr "无任何结果"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:540
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:926
msgid "Homework Viewer"
msgstr "作业查看"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:549
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:702
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:219
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:935
msgid "Passage"
msgstr "段落"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:571
msgid "Exit"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:588
msgid "Edit Worksheet"
msgstr "编辑练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:588
msgid "Create New Worksheet"
msgstr "创建新的练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:603
msgid "Select Grade"
msgstr "选择分数"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:617
msgid "Header Name"
msgstr "标题名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:625
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1008
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1022
msgid "My Groups"
msgstr "我的小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:636
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1035
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:644
msgid "Import CSV"
msgstr "导入CSV"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:653
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:605
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:110
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:665
msgid "Max. 20 lines per sheet"
msgstr "每页上限20行"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:676
msgid "Select a dictionary to use"
msgstr "选择一个词典使用"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:681
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:188
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:832
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:628
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查...."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:681
msgid "Check words"
msgstr "检查单词"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:716
msgid "Description of Homework"
msgstr "作业概述"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:724
msgid "Update worksheet"
msgstr "更新练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:726
msgid "Create a new worksheet"
msgstr "创建新的练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:742
msgid "Teacher's comments"
msgstr "老师的评价"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:746
msgid "Write your comments here"
msgstr "在这里发布你的评论"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:753
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:806
#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:154
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:617
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:756
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:809
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:218
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:242
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:413
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:571
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:637
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:735
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:778
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:900
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:478
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:824
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:990
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1485
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:769
#, php-format
msgid "Edit Question %s"
msgstr "编辑问题%s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:774
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:146
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:236
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:322
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:778
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:77
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:119
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:190
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:214
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:261
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:340
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:379
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:430
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:462
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:491
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:519
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:542
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:570
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:783
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:83
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:123
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:194
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:218
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:240
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:264
msgid "Correct Answer"
msgstr "正确答案"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:787
msgid "Incorrect Answer 1"
msgstr "错误答案1"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:791
msgid "Incorrect Answer 2"
msgstr "错误答案2"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:795
msgid "Incorrect Answer 3"
msgstr "错误答案3"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:799
msgid "Incorrect Answer 4"
msgstr "错误答案4"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:853
msgid "-Level Category-"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:860
msgid "-Worksheet Format-"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:867
msgid "-Level-"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:873
msgid "-Sublevel-"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:886
msgid "Level Category"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:891
msgid "Sublevel"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:945
msgid "Assign Homework"
msgstr "布置作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:950
msgid "Selected Worksheet"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:954
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:270
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:419
msgid "Homework Name"
msgstr "作业名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:958
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:349
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:423
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:959
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:426
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:511
msgid "No deadline"
msgstr "无截止日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:962
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:434
msgid "Homework mode"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:967
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:439
msgid "Test"
msgstr "测验"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:973
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:445
msgid "Practice"
msgstr "练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1003
msgid "Group types"
msgstr "小组种类"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1039
msgid "Send a homework assignment"
msgstr "发送一个作业任务"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1052
msgid "Worksheet details"
msgstr "练习簿细节"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1055
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:975
msgid "Worksheet Description"
msgstr "练习簿描述"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_assignment.php:1078
msgid "Greate a Group"
msgstr "创建一个小组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:7
msgid "Homework Result"
msgstr "家庭作业得分"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:23
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:144
msgid "Teacher"
msgstr "老师"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:37
#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:57
msgid "Dictionary:"
msgstr "词典:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:41
msgid "Level:"
msgstr "等级:"

# cannot save
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:47
#, php-format
msgid "%d %%"
msgstr "%d %%"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:49
#, php-format
msgid "%d correct, %d %%"
msgstr "%d 正确, %d %%"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:54
msgid "Last Attempt:"
msgstr "最后一次机会"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:57
msgid "Completed Date:"
msgstr "完成日期:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:60
msgid "Lesson:"
msgstr "课程:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:71
msgid "Missed Word"
msgstr "漏掉的单词"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:87
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:127
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:198
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:222
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:244
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:266
msgid "Your Answer"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:102
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:141
msgid "Grading Results"
msgstr "得分结果"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:156
msgid "Your Essay"
msgstr "您的作文"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:164
msgid "Teacher's Comments"
msgstr "老师的评价"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:176
msgid "All of your answers is correct"
msgstr "你的答案全部正确"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_result.php:262
msgid "Step"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:10
msgid "Homework Status"
msgstr "家庭作业状态"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:31
msgid "Successfully left group."
msgstr "成功退出群组."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:40
msgid "Cannot leave Group."
msgstr "无法退出群组."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:112
msgid "Finish homework first?"
msgstr "首先完成家庭作业?"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:129
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1693
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1709
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:133
msgid "My Groups/Classes"
msgstr "我的小组/班级"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:145
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:208
msgid "No. of Homework"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:146
msgid "No. of Completed"
msgstr "完成数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:157
msgid "You haven't joined any groups yet."
msgstr "您还没有加入群组."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:167
msgid "Homeworks"
msgstr "家庭作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:171
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:231
msgid "Leave Group"
msgstr "退出群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:190
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:193
msgid "Are you sure you are joining to this group?"
msgstr "您是否确定加入该群?"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:194
msgid ""
"If this group name is provided by your teacher, your name will show up in "
"his/her class member list and it will cost the teacher for class membership. "
"If this is a private group, it is free."
msgstr ""
"若该群组由老师创建,您的名字会在成员列表里显示并占用成员名额. 该群组将免费若该"
"组是私人群组."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:196
msgid "Do you want to join group chat (chat board for this group)?"
msgstr "您确定加入群聊吗(改组的聊天版面)?"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:215
msgid "Yes, Join"
msgstr "是的, 加入"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:234
#, php-format
msgid "Do you want to leave Group: %s"
msgstr "您是否退出该群: %s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:253
msgid "List of Homeworks"
msgstr "作业列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:262
#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:63
msgid "Group Name:"
msgstr "小组名称:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:271
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:272
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:205
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:273
msgid "Result"
msgstr "得分"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:274
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:400
msgid "Request Grading"
msgstr "请求批改"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:287
msgid "New"
msgstr "新的"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:291
msgid "Unfinished"
msgstr "未完成的"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:296
msgid "Over Due"
msgstr "已过截止日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:300
msgid "Finished"
msgstr "完成的"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:307
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:229
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:566
msgid "View"
msgstr "查看"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:317
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:335
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:344
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:540
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:554
msgid "Graded"
msgstr "已批改"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:321
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1041
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1073
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1300
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1331
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:326
msgid "Requested"
msgstr "已请求"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:331
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:688
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:342
msgid "Waiting for grading"
msgstr "等待批改"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:357
msgid "Do homework"
msgstr "做作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:360
msgid "Retry homework"
msgstr "重新做作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:369
msgid "No homework assigned to this Group yet"
msgstr "这个小组尚未布置作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:379
#, php-format
msgid "Average : %d %s"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:389
msgid ""
"This is the Test assigned by your teacher. The score will be displayed at "
"Homework Status panel."
msgstr "这是你的老师布置的考试。 考试分数将在作业状态页面显示。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:390
msgid "This is Practice Worksheet sent by your teacher"
msgstr "该练习簿是你的老师发送的。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:391
msgid ""
"You have more than 2 unfinished homeworks. Please complete it before "
"starting another one."
msgstr "你有两个未完成作业。请完成后再进行新的作业。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:392
#, php-format
msgid ""
"Your current points is <strong>%d</strong> pts. You don't have enough points "
"to request grading for this homework"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:403
#, php-format
msgid "This grading and editing your writing costs %s points."
msgstr "此次打分和编辑将花费%s积分."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:404
msgid "Need Points?"
msgstr "需要积分?"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/homework_status.php:436
msgid "Starting Homework"
msgstr "开始作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:30
msgid "Please check your Login Email address or Password and try it again."
msgstr "请检查您的登录邮箱和密码并重新登录."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:38
msgid "Did you forget your password? Please try \"Forgot Password\""
msgstr "忘记密码?请点\"忘记密码\""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:54
#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:55
msgid "Lost Password"
msgstr "丢失密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:61
msgid "Please enter a username or e-mail address."
msgstr "请输入一个用户名和邮箱"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:67
msgid "There is no user registered with that email address."
msgstr "该邮箱尚未注册用户."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:77
msgid "Invalid username or e-mail."
msgstr "该用户名或邮箱无效"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:99
msgid "Someone requested that the password be reset for the following account:"
msgstr "这个邮箱地址被要求重设密码:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:101
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名: %s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:102
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "若无该情况,请忽略这封邮件并且我们没有不会有任何动作."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:103
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "如需重设密码请访问以下地址:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:108
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 重设密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:115
msgid "The e-mail could not be sent."
msgstr "这封邮件未能成功发送."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:115
msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function."
msgstr "可能的原因: 主机可能禁止了邮件功能."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:118
msgid "Please check your e-mail for the confirmation link."
msgstr "请点击确认链接核实邮箱."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:128
msgid "Sorry, that key does not appear to be valid."
msgstr "抱歉, 该密钥无效."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:131
msgid "Sorry, that key has expired. Please try again."
msgstr "抱歉, 该密钥已过期,请重试."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:140
#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:141
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:169
msgid "The passwords do not match."
msgstr "密码不匹配."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:175
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已重设."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:208
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:715
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:207
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:222
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:728
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:3
#: themes/ik-learn/header-math.php:137 themes/ik-learn/header.php:132
msgid "Sign-up"
msgstr "注册"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:227
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码?"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:236
msgid "To make it easy to start up this site, download Desktop icon"
msgstr "下载桌面图标以便更快进入页面"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:237
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:958
msgid "DOWNLOAD:"
msgstr "下载:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:238
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:959
msgid "Mac"
msgstr "苹果操作系统"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:238
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:959
msgid "Windows"
msgstr "微软操作系统"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:240
msgid "Mobile device, search for iklearn.com"
msgstr "移动设备, 搜索 iklearn.com"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:253
msgid ""
"Please enter your username or email address. You will receive a link to "
"create a new password via email."
msgstr "请输入您的用户名和邮箱. 您将会收到一个重设新密码的链接."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:261
msgid "Username or E-mail"
msgstr "用户名和邮箱"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:283
msgid "Enter your new password below."
msgstr "请输入新密码."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:291
#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:46
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:614
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/login.php:299
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:48
msgid "Manage My Subscription"
msgstr "管理我的订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:65
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1440
msgid "Current Subscription"
msgstr "正在订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:70
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:173
msgid "(For download version of dictionary,"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:71
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:174
msgid "click here first."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:72
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:175
msgid ")"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:89
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:71
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1337
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1475
msgid "Type"
msgstr "种类"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:90
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:73
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:209
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:350
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1338
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1477
msgid "No. of Students"
msgstr "学生数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:91
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:74
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1339
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1478
msgid "No. of Users"
msgstr "用户数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:92
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1340
msgid "Sub. End"
msgstr "订阅到期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:103
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1351
msgid "You haven't subscribed yet."
msgstr "您尚未订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:131
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1381
msgid "Add Members"
msgstr "增加成员"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:134
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1383
msgid "Renew Subscription"
msgstr "更新订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:153
msgid "Point Balance"
msgstr "积分余额"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:156
#, php-format
msgid "Your current point balance is: %s"
msgstr "您当前积分余额: %s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:162
msgid "Do you have an activation code?"
msgstr "您是否有激活码?"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:169
msgid "Enter a credit code (if you have any)"
msgstr "请输入激活码(如果持有)"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:188
msgid "Please enter a credit code"
msgstr "请输入一个激活码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:188
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:195
msgid "Select a subscription"
msgstr "请选择一个订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:204
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1590
msgid "Student Self-study"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:204
msgid "Math Self-study"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:213
msgid ""
"You can receive over 200 new worksheets in Spelling, Vocab/Grammar, Reading "
"Comprehension, Writing Practice, and Vocabulary Builder tools with your "
"choice of dictionary."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:215
msgid ""
"You can use all worksheets listed in this site once you subscribe \"Self-"
"study\" mode. Self-study mode is monthly subscription. You can see the "
"complete list of worksheets by clicking below."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:218
msgid "List of new worksheet you will receive for this subscription"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:223
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:258
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:277
msgid "New subscription"
msgstr "新的订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:231
msgid "Teacher's Homework Tool"
msgstr "老师的家庭作业功能"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:235
msgid "What is the Teachers's Tool subscription?"
msgstr "什么是老师的功能订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:236
msgid "With this subscription, teachers can:"
msgstr "使用该订阅, 老师可以:"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:238
msgid ""
"Send homework to a group- students join the group to do the homework "
"assignment. The homework is auto-graded (except for writing assignments)."
msgstr ""
"发送作业至群组- 加入群组的学生将会完成作业。作业会被自动批改（写作作业除"
"外）。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:239
msgid "See every student's homework status in Teacher's Box."
msgstr "在老师收件箱查看每个学生的作业进度。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:240
msgid "Get many more homework sheets for all grade levels."
msgstr "获取更多所有等级练习簿。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:241
msgid "(Click here to see the list)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:242
msgid ""
"Purchase additional homework sheets from other teachers or sell your own "
"homework to other teachers. (in the teacher's exchange  section)"
msgstr "向老师购买额外练习簿或出售你的作业给其他老师。（在教师交换板块）"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:251
msgid ""
"If you are starting a new subscription for a group (class), click \"New "
"subscription\"."
msgstr "如果您要为小组（班级）开启一个新订阅，点击“新订阅”。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:252
msgid ""
"If you are extending the subscription period for an existing group, click "
"\"Renew subscription\"."
msgstr "如果您要为已存在的群组延长订阅，点击“更新订阅”"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:253
msgid ""
"If you are adding students to the existing group, click \"Add members to the "
"subscription\"."
msgstr "如果您要添加学生到已存在的群组，点击“添加成员到订阅”。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:254
msgid ""
"You cannot renew or add members at the same time. If you are renewing and "
"adding more members, please do so in two steps."
msgstr ""
"您无法同时更新订阅和添加成员。如果您要更新和添加更多成员，请分两步操作。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:272
msgid ""
"If you purchase a dictionary subscription for multiple users, give each user "
"the activation code that is generated after purchase. Users can activate "
"their subscriptions and view account information under <em>My Account</em> > "
"<em>Manage Subscription</em>."
msgstr ""
"如果您为多个用户订阅了词典，请将购买完成后生成的激活码发送给每个用户。用户可"
"以激活订阅并查看账户信息在<em>My Account</em> > <em>Manage Subscription</em>."

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:273
msgid ""
"For installation on public computers, such as school computer labs, click on "
"the instructions (shown above on this page) after you have made the purchase."
msgstr ""
"若您要在公共设备上安装，如学校计算机室，请在购买后点击说明（在该页上方）。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:289
msgid ""
"You may join SAT preparation class at this site. Once you join, then you can "
"start your preparation study."
msgstr "您可以在此页面加入SAT备考课堂。当您加入后即可开始备考。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:297
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:304
msgid "Grammar Review"
msgstr "语法复习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:299
msgid ""
"This class reviews grammar efficiently from beginning to end which is "
"necessary for building basic skills for getting a high SAT score. You will "
"also substantially build your vocabulary in this class."
msgstr ""
"该课程将有效的学习能使你在SAT考试中拿到高分的语法。你的词汇量也会得到持续的增"
"加。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:304
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:321
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:338
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:365
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:382
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:410
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:427
msgid "Start subscription"
msgstr "开始订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:314
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:321
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:18
msgid "Writing Practice"
msgstr "写作练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:316
msgid ""
"This class lets you prepare writing section of the SAT test. It covers many "
"aspects of writing practice from \"confusing words and phrases\" to "
"\"writing style and methods\". You will learn many aspects of writing "
"knowledge, tips, and practice methods in this section. If you want to get "
"real teacher's help, you can request \"Real Teacher\" in the writing group "
"you are currently practicing. We will ask teachers to respond to your "
"request, but there will be an additional cost for getting a teacher's help "
"for each writing homework page. The price is set for each homework "
"assignment, so make a request for a real teacher for each homework "
"assignment you are working on."
msgstr ""
"该课帮助你备考SAT的写作部分。它涵盖了从“易错的单词和词组”到“写作风格和方法”多"
"方面的练习。你将会学习到多方面的写作知识，技巧和练习方法。若你需要真人老师的"
"帮助，你可以在当前的写作群组里要求“真人老师”。我们会让老师回复你的要求，但额"
"外的费用会产生。费用是根据每个作业任务产生的，请针对当前的作业任务请求真人老"
"师帮助。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:331
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:338
msgid "SAT practice Test"
msgstr "SAT模拟测验"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:333
msgid ""
"You may subscribe to one of five tests available for SAT. Once subscribed, "
"you may take the same test as many times as you want. But, if you want to "
"try another practice test, you need to subscribe for the second practice "
"test. You can subscribe up to five practice tests. You may retake subscribed "
"tests as many times as you want during your valid subscription period."
msgstr ""
"你可以订阅五个中的一个可用的SAT测试。当你订阅之后，你可以无次数限制使用。但如"
"果你想换一个SAT测试，你需要订阅另一个SA测试。你共可订阅五个模拟测验。在有效的"
"订阅时间里你可以无次数限制的使用测试。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:349
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:358
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:365
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:99
msgid "SAT I Preparation"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:360
msgid ""
"This practice is essential to prepare for SATI preparation. You will quickly "
"review entire Algebra in this class."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:375
msgid "SAT I simulated test  (New SAT test)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:377
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:422
msgid ""
"There are five simulated test prepared for you. You may choose any once of "
"them per subscription. Once subscribed, you may take the test you choose as "
"many time as you want."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:382
msgid "SAT I simlated test"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:394
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:403
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:410
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:165
msgid "SAT II Preparation"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:405
msgid ""
"This practice is essential to prepare for SATII preparation. You will "
"quickly review entire Algebra in this class."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:420
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:427
msgid "SAT II simlated test"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:440
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:843
msgid "Purchase points?"
msgstr "购买积分？"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:445
msgid ""
"Points are required to purchase worksheet that you can use for the homework "
"assignment."
msgstr "购买完成作业的练习簿需要积分。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:446
msgid ""
"One point is equivalent to one dollar. You can earn points by selling your "
"worksheet to other teachers."
msgstr "每一点积分相等于一美元。您可以向其他老师出售作业换取积分。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:447
msgid ""
"You can earn points by editing and grading writing assignment students "
"submitted."
msgstr "您可以通过修改和批改学生提交的写作作业来换取积分。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:451
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:906
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:985
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:459
msgid "Purchase History"
msgstr "购买历史记录"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:469
msgid "Purchase Item"
msgstr "购买项目"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:470
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1481
msgid "Activation Code"
msgstr "激活码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:471
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:116
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:472
msgid "Paid Amount"
msgstr "付款金额"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:473
msgid "Purchased On"
msgstr "购于"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:478
msgid "No history"
msgstr "无记录"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:512
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:793
msgid "Teacher's Homework Tool Subscription"
msgstr "老师的作业功能包订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:512
msgid "Dictionary Subscription"
msgstr "订阅词典"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:512
msgid "Purchase Additional Subscriptions"
msgstr "购买额外订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:524
msgid "Selected Group"
msgstr "选择群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:530
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:600
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:884
msgid "Select the type of dictionary"
msgstr "选择词典种类"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:538
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:607
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1055
#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:69
msgid "Number of Students"
msgstr "学生数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:545
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:613
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:669
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1054
msgid "Number of Months"
msgstr "月数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:548
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:860
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:875
#, php-format
msgid "%s months"
msgstr "%s 月"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:557
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:623
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:721
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:764
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:106
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1471
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1533
msgid "Total amount:"
msgstr "总数："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:566
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:632
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:730
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:773
#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:269
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1480
msgid "Check out"
msgstr "付款"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:586
msgid "Student's Self-study Subscription"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:596
msgid "Default Group for this subscription"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:616
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:672
#, php-format
msgid "%s month"
msgstr "%s 月"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:652
msgid "Purchase SAT Subscriptions"
msgstr "购买SAT订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:662
msgid "Selected Class"
msgstr "选择班级"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:678
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:46
msgid "SAT Test 1"
msgstr "SAT 测验1"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:678
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:50
msgid "SAT Test 2"
msgstr "SAT 测验2"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:678
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:54
msgid "SAT Test 3"
msgstr "SAT 测验3"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:679
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:58
msgid "SAT Test 4"
msgstr "SAT 测验4"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:679
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:62
msgid "SAT Test 5"
msgstr "SAT 测验5"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:683
msgid "Practice Test"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:692
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:116
msgid "SAT 1A"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:692
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:120
msgid "SAT 1B"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:693
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:124
msgid "SAT 1C"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:693
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:128
msgid "SAT 1D"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:693
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:132
msgid "SAT 1E"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:694
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:176
msgid "SAT 2A"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:694
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:180
msgid "SAT 2B"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:695
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:184
msgid "SAT 2C"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:695
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:188
msgid "SAT 2D"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:695
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:192
msgid "SAT 2E"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:699
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:709
msgid "Simlated Test"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:750
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1457
msgid "Purchase Points"
msgstr "购买积分"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:758
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1465
msgid "Number of Points"
msgstr "积分数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:799
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:851
msgid "Select existing group (Class Name)"
msgstr "选择已有群组（班级名称）"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:801
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:853
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:842
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:856
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:872
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:912
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:932
msgid "Select one"
msgstr "选择一个"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:811
#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:863
msgid "Or Create New Group"
msgstr "或创建一个新群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:823
msgid ""
"One dictionary for all members in your group is included in the subscription."
msgstr "该订阅可供群组内所有成员使用"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:824
#, php-format
msgid "The price for Teacher's Homework Tool is %s per student per month."
msgstr "教师工具包的价格是%s每位学生每月。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:832
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1716
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:845
msgid "Use a credit code to add subscription"
msgstr "使用激活码添加订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:878
msgid "Starting When"
msgstr "当...时开始"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:895
msgid "Add Subscription"
msgstr "添加订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:914
msgid "Credit Code Error"
msgstr "激活码错误"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:932
msgid "To use dictionary without internet connection"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:940
msgid "DICTIONARY - DOWNLOAD VERSION"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:945
msgid "Download the dictionary to use offline. Once installed, you need to"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:946
msgid "(1) enter the activation code and"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:947
msgid "(2) your email address registered in iklearn.com."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:948
msgid "The dictionary program needs to periodically check the license status,"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:949
msgid "so you need to be connected online occasionally"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1007
msgid "Subscribed Worksheets"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1019
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:370
msgid "Worksheet Name"
msgstr "练习簿名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1045
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:289
msgid "month"
msgstr "月"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1046
msgid "months"
msgstr "月数"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1047
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1103
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3935
msgid "Please select a Dictionary"
msgstr "请选择一个词典"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1048
msgid "Please select a group"
msgstr "请选择一个群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1049
msgid "This group name is already taken. Please choose a different name."
msgstr "该群组名称已被占用， 请重新输入。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1050
msgid "Group password cannot empty"
msgstr "群组密码不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1051
msgid "Please select Number of Months"
msgstr "请选择月的数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1052
msgid "Invalid number"
msgstr "无效数字"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1053
#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:69
msgid "Number of Users"
msgstr "用户数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1056
msgid "Number of Students to Increase"
msgstr "增加学生数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1057
msgid "Number of Remaining Months"
msgstr "剩余月数数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/manage_subscription.php:1058
msgid "Number of Months to Add"
msgstr "增加月数数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/algebra_i.php:5
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/algebra_i.php:6
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:24
msgid "Algebra I"
msgstr "代数 I"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/algebra_ii.php:5
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/algebra_ii.php:6
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:26
msgid "Algebra II"
msgstr "代数 II"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/arithmetics.php:5
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/arithmetics.php:6
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:191
msgid "Arithmetics"
msgstr "算数"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/calculus.php:5
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/calculus.php:6
msgid "Calculus"
msgstr "微积分"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/geometry.php:5
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/geometry.php:6
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:25
msgid "Geometry"
msgstr "几何学"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:26
msgid "Online Math Classroom management for teachers & students"
msgstr "老师和学生的数学在线教室管理"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:45
msgid "Online math assignments organized for teachers:"
msgstr "老师的数学在线作业管理"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:47
msgid "Covers grades 1 to 12"
msgstr "涵括1至12等级"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:48
msgid "Explanations, example problems, and problem assignments"
msgstr "说明，例题和解答题"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:49
msgid "Auto graded assignments"
msgstr "自动批改作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:50
msgid "Chat tool with graphics to help students in real time"
msgstr "图形聊天工具帮助现实中的学生"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:51
msgid "Teachers can earn money selling their own homework to other teachers"
msgstr "老师可以通过出售作业给其他老师盈利"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:54
msgid "Students- math self-study and prepare for the SAT:"
msgstr "学生- 数学自习和SAT考前练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:56
msgid "Complete math self-study system"
msgstr "完成数学自习系统"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:57
msgid "Online homework from teachers"
msgstr "老师的在线作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:58
msgid "Preparation for SAT test"
msgstr "SAT考前准备"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:59
msgid "SAT practice test"
msgstr "SAT考试练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:66
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:73
msgid "<h2>Why</h2> <h3>ik-Math?</h3>"
msgstr "<h2>为什么</h2> <h3>IK-数学?</h3>"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:78
msgid "How can a person tutors students on this site?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:83
msgid "Math Self-study the prepation of SAT I and SAT II"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:84
msgid "SAT I"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:85
msgid "SAT II"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:103
msgid "Designed to support self-study with tutorials and plenty of excercises"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:104
msgid "Start at any level from 1 to 12 grade"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:105
msgid "Complete Preparation for SAT I and II"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/home.php:106
msgid "Increase the confidence in Math in school"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:243
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:287
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:304
msgid "Steps:"
msgstr "步骤："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:269
msgid "Question:"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:484
msgid "Type Answers Here"
msgstr "在这里输入答案"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:484
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:476
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:494
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:476
msgid "Correct!"
msgstr "正确！"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:484
msgid "Incorrect!"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:508
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:235
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:249
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:235
msgid "Submit"
msgstr "发送"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:516
msgid "Notepad"
msgstr "笔记本"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:518
msgid "Tutoring"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:526
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:303
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:322
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:302
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:289
msgid "The End of Homework"
msgstr "作业已结束"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:526
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:303
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:322
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:302
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:289
msgid "The End of Test"
msgstr "考试已结束"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:530
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:307
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:326
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:307
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:293
msgid "You have completed this homework."
msgstr "你已完成作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:531
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:308
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:327
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:308
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:294
msgid ""
"If you want to leave a message to your teacher, type it in the box below."
msgstr "若你想给老师留言，在以下对话框输入。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:533
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:567
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:311
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:344
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:330
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:363
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:311
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:344
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:297
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:330
msgid "Click OK to submit."
msgstr "点击OK发送。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:537
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:570
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:315
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:347
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:334
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:315
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:347
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:301
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:333
msgid "Leave feedback"
msgstr "留下反馈"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:541
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:319
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:375
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:338
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:394
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:319
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:375
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:305
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:361
#, php-format
msgid "Starting the next worksheet, %s?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:550
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:554
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:557
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:577
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:328
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:332
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:335
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:347
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:351
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:373
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:328
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:332
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:335
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:314
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:318
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:321
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:340
msgid "Submitting..."
msgstr "发送中"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:557
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:335
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:392
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:354
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:411
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:335
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:392
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:321
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:378
msgid "Quit"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:565
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:342
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:361
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:342
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:328
msgid "You have completed this test."
msgstr "您已完成考试。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:566
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:343
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:362
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:343
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:329
msgid "If you want to leave a message to the admin, type it in the box below."
msgstr "若你想给管理员留言，在以下对话框输入。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:599
msgid "Enter the account name"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:611
msgid "Insert user name"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:612
msgid "Can't connect to your self"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:613
msgid "User already exists"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:621
msgid "Request a Teacher for Math Tutorials"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:631
msgid "Select a Reciplent"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:635
msgid "---- Click below ----"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:636
msgid "New Friend..."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:654
msgid "Hello"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:672
msgid "Type a message..."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:683
#, php-format
msgid "Price $%d / 1 minutes"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:691
msgid "No Thanks"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_homework.php:738
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:328
#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:875
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:5
msgid "Math Online Tool"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:23
msgid "Elementary Math"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:40
msgid "Innovative Knowledge"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:41
msgid "Class license allows students to self-study"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:45
msgid ""
"Teacher can assign homework, check grades and create an Math program for "
"students"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:49
#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:60
msgid "See Detail"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:64
msgid "Check student's request for tutoring"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:65
msgid "Teacher provides tutoring and Makes extras money"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/math/math_teacher.php:66
msgid "Students get help in math"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:5
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:26
#, php-format
msgid "Your remaining points is: %s"
msgstr "您的剩余积分为：%s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:29
msgid "Modify Login Info"
msgstr "修改账户登录信息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:33
msgid "Current e-mail address"
msgstr "当前邮箱地址"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:39
msgid "New e-mail address"
msgstr "新邮箱地址"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:40
#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:47
#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:78
#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:92
msgid "unchanged"
msgstr "未改动"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:52
msgid "Retype new password"
msgstr "重新输入新密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:59
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:65
msgid "Modify Personal Info"
msgstr "修改个人信息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:77
msgid "New first Name"
msgstr "新的名"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:91
msgid "New last Name"
msgstr "新的姓"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:98
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:171
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:131
#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:199
msgid "Language"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:160
msgid "Review homework result"
msgstr "查看作业成绩"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/my_account.php:166
msgid "Manage my subscription"
msgstr "管理我的订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:3
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:62
msgid "Subscription to purchase"
msgstr "可购买的订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:72
msgid "Months"
msgstr "月"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:76
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1480
msgid "No. of Points"
msgstr "积分数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:86
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1519
msgid "(Additional)"
msgstr "（额外的）"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:97
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1081
msgid "Your cart is empty"
msgstr "您的购物车是空的"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:123
msgid "Use existing credit card?"
msgstr "是否使用已保存的信用卡？"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:143
msgid "Use new credit card?"
msgstr "是否使用新的信用卡？"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:153
msgid "Select credit card type"
msgstr "选择一种信用卡类型"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:159
msgid "Credit card number"
msgstr "信用卡卡号"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:165
msgid "Expiration date"
msgstr "过期日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:193
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:614
msgid "First name"
msgstr "名"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:199
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:620
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:205
msgid "Billing address"
msgstr "账单地址"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:211
msgid "City"
msgstr "城市"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:217
msgid "State"
msgstr "省份/州"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:223
msgid "Zip"
msgstr "邮政编码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:235
msgid "Pay with Paypal"
msgstr "用paypal付款"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:242
msgid ""
"<strong>Note:</strong> Paypal might take sometimes to process your payment. "
"If you don't see the item you paid in Subscription history, please log out "
"and log in again after a few minutes"
msgstr ""
"<strong>注意:</strong> 贝宝也许会需要一段时间处理您的付款. 如果您无法在订阅历"
"史记录里查到该物品，请在几分钟后重新登录帐号后查看。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:252
msgid "Pay with my points balance"
msgstr "用积分支付"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:258
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1180
msgid "Your current points is"
msgstr "您的现有积分为"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:272
msgid "Continue shopping"
msgstr "继续购物"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:295
msgid "Payment Processing..."
msgstr "正在支付。。。。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/payments.php:301
msgid "Now processing the payment."
msgstr "正在处理付款"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:7
msgid "Private Messages"
msgstr "私信"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:51
msgid "Feedback to Support"
msgstr "反馈支持"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:118
msgid "Password not match."
msgstr "密码不匹配"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:129
msgid "Invalid recipient."
msgstr "无效接受人"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:135
msgid "You must enter a subject."
msgstr "您必须键入一个主题"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:140
msgid "Please complete message fields."
msgstr "请完成信息填写。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:152
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:197
msgid "Received Message"
msgstr "接受信息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:153
msgid "Sender Username"
msgstr "发送人用户名"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:157
msgid "Sent Message"
msgstr "已发送消息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:158
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:163
msgid "Recipient Username"
msgstr "接收人用户名"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:162
#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:188
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:183
msgid "List Messages"
msgstr "消息列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:198
msgid "Sent Messages"
msgstr "已发送消息"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:206
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:207
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:221
msgid "Sender"
msgstr "发送人"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:222
msgid "Received Date"
msgstr "收件日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:227
msgid "Recipient"
msgstr "接收人"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:228
msgid "Sent Date"
msgstr "发送日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:248
msgid "You haven't received any message."
msgstr "您并未受到任何消息。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:250
msgid "You haven't sent any message."
msgstr "您尚未发送任何消息。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:265
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:283
msgid ""
"If you have any question, or found any malfunction at this site, please let "
"us know."
msgstr "若您有任何问题，或遇到任何故障，请联系我们。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:300
msgid "Your E-mail address"
msgstr "您的邮箱地址"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/private_messages.php:306
msgid "Your Password"
msgstr "您的密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:2
msgid "Reading Comprehension Homework"
msgstr "阅读理解作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:18
msgid "Reading Comprehension Practice"
msgstr "阅读理解练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:169
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:172
msgid "Choose correct answer"
msgstr "选择正确答案"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:175
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:196
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:179
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:167
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:77
msgid "LEVEL:"
msgstr "等级："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:185
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:206
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:189
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:177
msgid "LESSON:"
msgstr "课程："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:200
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:204
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:191
#, php-format
msgid "Question %s of %s"
msgstr "问题 %s / %s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:205
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:226
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:210
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:195
msgid "Go back to 1"
msgstr "回到1"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:235
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:249
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:617
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:235
msgid "Saving..."
msgstr "保存中。。。。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:248
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:262
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:248
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:235
msgid "Submit Homework"
msgstr "提交作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:250
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:264
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:250
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:237
msgid "Quit Practice"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:270
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:289
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:269
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:255
msgid "Join a Group"
msgstr "加入群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:273
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:292
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:272
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:258
msgid "You need to join a Group to use Homework mode."
msgstr "使用作业模式你需要先加入群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:274
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:293
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:273
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:259
msgid "To join a Group, go to Homework Status page"
msgstr "前往作业状态页面加入群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:275
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:294
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:274
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:260
msgid "You can get Group name and Group password from a teacher."
msgstr "你可以从老师得到群组名字和密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:279
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:298
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:278
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:264
msgid "No Homework"
msgstr "没有作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:282
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:301
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:281
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:267
msgid "You do not have any homework assignment now."
msgstr "你现在还没有作业。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:370
#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:377
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:389
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:396
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:370
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:377
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:356
#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:363
msgid "The end of practice session"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:466
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:466
msgid "Please select an answer!"
msgstr "请输入一个答案！"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/reading_comprehension.php:479
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:498
#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:479
msgid "Wrong!"
msgstr "错误！"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:38
msgid "Vocabulary / Grammar"
msgstr "词汇/语法"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:42
msgid "Writing Skills"
msgstr "写作能力"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:69
msgid "Please subscribe SAT Preparation - Vocabulary / Grammar to start"
msgstr "请订阅SAT练习- 词汇/ 语法"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:73
msgid "Please subscribe SAT Preparation - Writing Skills to start"
msgstr "请订阅SAT练习- 写作能力"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:76
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT Test 1 to start"
msgstr "请订阅SAT练习- SAT 测验1"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:80
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT Test 2 to start"
msgstr "请订阅SAT练习- SAT 测验2"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:84
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT Test 3 to start"
msgstr "请订阅SAT练习- SAT 测验3"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:88
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT Test 4 to start"
msgstr "请订阅SAT练习- SAT 测验4"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:93
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT Test 5 to start"
msgstr "请订阅SAT练习- SAT 测验5"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:139
#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:199
msgid "Please subscribe SAT Preparation - Preparation to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:143
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 1A to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:146
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 1B to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:150
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 1C to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:154
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 1D to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:158
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 1E to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:203
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 2A to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:206
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 2B to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:210
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 2C to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:214
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 2D to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:218
msgid "Please subscribe SAT Preparation - SAT 2E to start"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:289
msgid "Subscription fee:"
msgstr "订阅费："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:299
msgid "No. of Worksheets"
msgstr "练习簿数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:318
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:320
msgid "Working"
msgstr "正在运行"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:338
msgid "No classes"
msgstr "没有群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:353
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1738
msgid "Class Detail"
msgstr "课程细节"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:365
msgid "View Score"
msgstr "查看分数"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:371
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:523
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:649
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/sat_preparation.php:372
msgid "Completed Date"
msgstr "完成日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:50
msgid "Invalid date of birth"
msgstr "出生日期无效"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/signup.php:206
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:2
msgid "Spelling Homework"
msgstr "拼写作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:18
msgid "Spelling Practice"
msgstr "拼写练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:190
msgid "Spell the following word"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:221
#, php-format
msgid "Word %s of %s"
msgstr "词语%s / %s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:273
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:476
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:562
#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:611
msgid "HINT (Click here !)"
msgstr "提示（点击这里！）"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:440
msgid "Replay"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/spelling_practice.php:483
msgid "Please enter your answer!"
msgstr "请输入你的答案！"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:81
msgid "Homework updated."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:86
msgid "An error occurred, cannot update homework."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:170
msgid "List of Group/Class"
msgstr "群组列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:210
msgid "Subscribed Till"
msgstr "订阅至"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:245
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:246
msgid "List of Homeworks assigned to this Group"
msgstr "改群组布置的作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:246
msgid "Assigned Homeworks"
msgstr "布置的作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:259
msgid "Completed Homework"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:268
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:346
msgid "Homework"
msgstr "作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:269
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:313
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:520
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:270
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:521
msgid "Last Attempt"
msgstr "最终尝试"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:271
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:522
msgid "Comp. Date"
msgstr "完成日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:307
msgid "List of Students"
msgstr "学生列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:314
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:316
msgid "Homeworks Done / In Progress"
msgstr "作业已完成/正在进行中"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:322
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:332
#, php-format
msgid "List of Homeworks assigned to Group %s"
msgstr "该群组布置的作业列表%s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:348
msgid "Assigned Date"
msgstr "布置日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:350
msgid "Number of Students who is working on this homework"
msgstr "正在做该作业的学生数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:359
msgid "No Homeworks assigned to this group yet."
msgstr "该群组尚未布置作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:370
#, php-format
msgid "Worksheet: %s"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:379
msgid "Students Results"
msgstr "学生结果"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:381
msgid "Practice Worksheet"
msgstr "练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:385
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:475
msgid "Update"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:389
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:729
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:414
msgid "Update Homework"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:429
msgid "Reset"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:452
msgid "Homework is retryable?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:469
msgid "Homework Link"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:496
msgid "List of Student's Results"
msgstr "学生结果列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:502
msgid "Grade:"
msgstr "分数："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:505
msgid "Homework name:"
msgstr "作业名称"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:511
msgid "Due Date:"
msgstr "截止日期："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:525
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:556
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:641
msgid "Grade Report"
msgstr "成绩单"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:559
msgid "No report"
msgstr "无成绩"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:566
msgid "Feedback from Student"
msgstr "学生反馈"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:599
msgid "View Password"
msgstr "查看密码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:604
msgid "Group name:"
msgstr "群组名称："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:605
msgid "Group password:"
msgstr "群组密码："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:611
msgid "Do you want to change your group password?"
msgstr "是否想要更改群组密码？"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:622
msgid "Enter your account password to view this group's password."
msgstr "输入帐户密码查看群组密码。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:628
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:646
msgid "Download student's Report:"
msgstr "下载学生成绩单"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:646
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:650
msgid "Score is invalid"
msgstr "该分数无效"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:654
msgid "Grading..."
msgstr "正在打分。。。。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:687
msgid "Password incorrect."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:688
msgid "Saved!"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:689
msgid "Cannot change group password."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:690
msgid "No student has joined this group yet."
msgstr "尚未有学生加入群组"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teachers_box.php:691
msgid "(No Link)"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:6
msgid "Earn Money by Teaching"
msgstr "教授课程获得收入"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:19
msgid "Sell Worksheet"
msgstr "出售练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:20
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:968
msgid "Purchase Worksheet"
msgstr "购买练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:21
msgid "Teach Class"
msgstr "教授课程"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:22
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:31
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1222
msgid "Request Payment"
msgstr "要求付费"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:30
msgid "Tutor Math"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:41
msgid "Registration Agreement"
msgstr "注册协议"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:70
msgid "List of worksheet offered for sale"
msgstr "在售练习簿列表"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:97
msgid "You need to subscribe Homework Tool in order to offer Worksheet."
msgstr "你需要先订阅作业工具包才能提供练习簿。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:176
msgid "Homework you can add to your library"
msgstr "可加入书架的作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:216
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:415
msgid "Follow the steps to teach classes"
msgstr "按照步骤教授课程"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:327
msgid "My Earnings"
msgstr "我的收入"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:338
msgid "Please choose a Receiving method."
msgstr "请选择一种接收方式"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:343
msgid "Amount requested is invalid."
msgstr "请求数量无效。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:349
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:380
msgid "You don't have enough points for this request."
msgstr "您的积分不足。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:355
msgid "Email for receiving payment is invalid."
msgstr "收款邮箱无效。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:371
msgid "Your payment request has been sent."
msgstr "您的付款请求以发送。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:376
msgid "An error occured, cannot request payment."
msgstr "发生错误，无法请求付款。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:517
msgid "Registration Required"
msgstr "需要注册"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:518
msgid "Please register as Teacher in order to access this page."
msgstr "进入该页需注册教师。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:522
msgid "Agreement Updated"
msgstr "协议更新了"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:523
msgid ""
"Our Agreement is updated, please agree to the new Agreement in order to "
"continue."
msgstr "我们的协议已更新。请同意新的更新以进行下一步。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:563
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:580
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:669
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1100
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1356
msgid "I AGREE"
msgstr "我同意"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:603
msgid "Profile Picture"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:626
msgid "Mobile phone number"
msgstr "手机电话号码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:632
msgid "Driver's license number"
msgstr "驾照号码"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:638
msgid "Social security number (last 4 digit)"
msgstr "社会安全码（后四位）"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:644
msgid "Latest school you tought"
msgstr "最近期的任教学校"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:650
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:667
msgid "UPDATE"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:711
msgid "Offered Date"
msgstr "提供日期"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:719
msgid "You haven't offered any worksheets yet."
msgstr "您尚未上架任何练习簿。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:727
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:899
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1156
#, php-format
msgid "%s pts"
msgstr "%s 分"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:741
msgid "Offer worksheet to other teachers"
msgstr "向其他老师出售练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:782
msgid "You don't have any worksheet to offer."
msgstr "您尚未可出售的练习簿。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:790
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:819
msgid "Offer"
msgstr "提供"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:805
msgid "Offer Worksheet"
msgstr "提供练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:812
#, php-format
msgid "Offer Price <small>(Min: 0 - Max: %s)</small>"
msgstr "报价 <small>(Min: 0 - Max: %s)</small>"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:841
msgid "Remaining points:"
msgstr "剩余积分"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:876
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:894
msgid "SAT Prep."
msgstr "SAT练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:968
msgid "Worksheet Details"
msgstr "练习簿内容"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1005
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1088
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1112
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1263
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1344
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1368
#, php-format
msgid "Step %s"
msgstr "步骤 %s"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1008
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1266
msgid "Let's get started with the following steps."
msgstr "按照以下步骤开始"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1011
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1269
msgid ""
"Take the following two tests. One test will be auto-graded, and you will see "
"your result immediately. Another test will be to edit a sample student's "
"essay. We will review your work."
msgstr ""
"完成以下两个测试。一个测试将会被自动批改，你可以立刻查看你的分数。另一个测试"
"会被按照标准学生作文批改，我们将查看你的回答。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1012
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1270
msgid ""
"Once we review your editing, we will notify you on this site on how to "
"proceed to the next step."
msgstr "我们查看到您的修改后将会通知您下一步该如何。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1017
msgid "Auto-graded Test"
msgstr "自动批改测试"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1019
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1051
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1277
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1309
msgid "Take this test"
msgstr "开始考试"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1025
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1057
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1284
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1315
msgid "Your score:"
msgstr "你的分数："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1027
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1059
msgid ""
"Please check back to see if you are registered as a teacher to teach English "
"writing."
msgstr "请检查你是否是已注册英语写作教师。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1034
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1066
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1293
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1324
msgid "Sorry, you did not pass. Would you like to take the test again?"
msgstr "很抱歉，你没有通过。你想再试一次吗？"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1037
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1069
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1296
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1327
msgid "Take this test again"
msgstr "再考一次。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1049
msgid "Edit a sample student's essay Test"
msgstr "进行一个标准学生作文测试"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1091
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1347
msgid ""
"Now you are ready! Before you select the class to teach, let's review some "
"of important rules."
msgstr "你已经准备好了！在选择课程之前，我们先来看一下重要规定。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1114
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1370
msgid "Select worksheet to grade from the list below"
msgstr "选择要批改的练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1140
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1396
msgid "Requested by"
msgstr "请求于"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1149
msgid "No grading requests"
msgstr "无批改请求"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1187
msgid "Receiving Payments"
msgstr "收到付款"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1191
msgid "How would you like your payment?"
msgstr "您是否满意您的付款？"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1212
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1212
msgid "You can redeem your balance in increments of 100.00"
msgstr "你可以为您的帐户充值100.00"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1217
msgid "Email address for receiving a payment (paypal or gift card)"
msgstr "收款邮箱地址（贝宝或礼物卡）"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1226
msgid "Details of your earnings less expenses"
msgstr "收入细节"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1234
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1235
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1236
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:383
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:466
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:574
#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:879
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1243
msgid "No transactions"
msgstr "尚无交易"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1275
msgid "Auto-graded Test qualification to teacher K-to-7"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1286
#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1317
msgid ""
"Please check back to see if you are registered as a teacher to teach Math."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1307
msgid "Auto-graded Test qualification to teacher K-to-12"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1394
msgid "Math category Name"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1397
msgid "Price /1 minutes"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1404
msgid "No result"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1419
msgid "Accept"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/teaching.php:1422
msgid "Taken"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:4
msgid "View Subscription"
msgstr "查看订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:27
#, php-format
msgid "%s Subscription"
msgstr "%s 订阅"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:35
msgid "Subscription Code:"
msgstr "订阅码："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:40
msgid "Subscription Type:"
msgstr "订阅类型："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:44
msgid "Subscription Start:"
msgstr "订阅起始："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:48
msgid "Subscription End:"
msgstr "订阅结束："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:52
#, php-format
msgid "%s days left"
msgstr "%s 剩余天数"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:75
msgid "License left:"
msgstr "许可剩余："

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:81
msgid "You can activate other user accounts by entering this activation code."
msgstr "当输入该激活代码时您可以激活他人帐户。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/view_subscription.php:82
msgid ""
"For public computers, please see the guideline at Manage Subscription panel."
msgstr "公共设备请查看管理订阅须知页面。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:2
msgid "Vocabulary and Grammar Homework"
msgstr "词汇和语法作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/vocabulary_practice.php:17
msgid "Vocabulary and Grammar Practice"
msgstr "词汇和语法练习"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:2
msgid "Writing Homework"
msgstr "写作业"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:161
msgid "Write an essay"
msgstr "写作文"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_practice.php:451
msgid "Please write your essay!"
msgstr "请写作文！"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:2
msgid "Writing Report"
msgstr "写报告"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:52
msgid "Successfully upload report."
msgstr "报告已成功上传"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:57
msgid "Cannot upload report."
msgstr "无法上传该报告。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:71
msgid "Write a report"
msgstr "写一个报告。"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:90
msgid "From Teacher"
msgstr "来自于老师"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:102
msgid "Select report file"
msgstr "选择一个报告文件"

#: plugins/iii-dictionary/layouts/writing_report.php:117
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:111
msgid "New email is not valid."
msgstr "新的邮箱无效！"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:120
msgid "Please enter your current password."
msgstr "请输入您的当前密码。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:124
msgid "Current password not match."
msgstr "当前密码不匹配。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:128
msgid "New passwords must not be empty."
msgstr "新密码不能为空。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:132
msgid "Passwords must match."
msgstr "密码必须匹配。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:136
msgid "Passwords must be at least six characters long."
msgstr "密码需至少六位。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:164
msgid "Your birth year must be 4 digits. Please enter a valid birth year."
msgstr "您的出生年分需是四位数。请输入有效出生年份。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:172
msgid "Invalid date of birth."
msgstr "出生日期无效。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:184
msgid "First name field cannot be empty"
msgstr "名字不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:189
msgid "Last name field cannot be empty"
msgstr "姓氏不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:194
msgid "Email field cannot be empty"
msgstr "邮箱不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:199
msgid "Mobile phone number field cannot be empty"
msgstr "手机号码不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:207
msgid "Driver's license number field cannot be empty"
msgstr "驾照号码不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:215
msgid "Social security number field cannot be empty"
msgstr "社会安全号码不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:223
msgid "Latest school you tought field cannot be empty"
msgstr "最近任教的学校不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:250
msgid "Successfully register as teacher."
msgstr "成功注册为教师。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:253
msgid "Successfully updated."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:263
msgid "Successfully update user."
msgstr "成功更新用户。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:753
msgid "Offer price cannot be blank."
msgstr "报价不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:757
msgid "Invalid offer price."
msgstr "报价无效。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:773
msgid "Successfully offer worksheet."
msgstr "成功上架练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:777
msgid "Cannot offer worksheet."
msgstr "无法上架练习簿。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:805
msgid "Successfully remove offer."
msgstr "成功移除报价。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:809
msgid "Cannot remove offer."
msgstr "无法移除报价"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:951
msgid "Please select a Group."
msgstr "请选择一个群组"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:956
msgid "Invalid sheet id."
msgstr "练习簿ID无效。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1059
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1074
msgid "An error occurred during this operation."
msgstr "一个错误发生于该操作。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1071
msgid "Successfully remove homework."
msgstr "成功移除该作业。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1095
msgid "Please select Grade"
msgstr "请选择分数"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1099
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1434
msgid "Sheet name cannot be blank"
msgstr "练习簿名称不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1107
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1424
msgid "Please select Homework Type"
msgstr "请选择一个作业种类"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1115
msgid "Please validate and correct the words before submiting"
msgstr "在提交之前请确认正确的单词"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1122
msgid "Incorrect sheet format"
msgstr "练习簿格式错误"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1238
msgid "Successfully save homework"
msgstr "作业保存成功"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1243
msgid "An error occur, cannot save homework"
msgstr "错误发生了，无法保存作业。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1302
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1601
msgid "Successfully delete "
msgstr "删除成功"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1306
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1605
msgid "An error occur or you don't have permission to delete this sheet."
msgstr "错误发生了或你没有删除该项目的许可。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1429
msgid "Please select Level"
msgstr "请选择等级"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1457
msgid "Successfully store sheet"
msgstr "已成功备份练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:1461
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3980
#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:4025
msgid "An error occurred"
msgstr "一个错误发生了"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2023
msgid "Successfully graded."
msgstr "打分成功。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2354
msgid "Group name and Passwords must not be empty."
msgstr "群组名称和密码不能为空。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2359
msgid "Group name cannot contain spacing!"
msgstr "群组名称不能包含空格！"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2370
msgid "The name, <em>"
msgstr "名称， <em>"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2424
msgid "Successfully create Group: <em>"
msgstr "创建群组成功: <em>"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2444
msgid "Can not create Group"
msgstr "无法创建群组"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2463
msgid "Successfully update Group"
msgstr "成功更新群组"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2482
msgid "Can not update Group"
msgstr "无法更新群组"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2542
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1595
msgid "Successfully joined group/class."
msgstr "成功加入群组"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2544
msgid "Would you like to start program now?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2545
msgid "You may restart the program at any time from Homework Status"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2551
msgid "An error has occur, cannot join group/class."
msgstr "一个错误发生了，无法加入群组。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2555
msgid "Cannot join group. The group/class is full."
msgstr "无法加入群组。该群组已满员。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2572
msgid "Successfully rejoined group/class."
msgstr "成功重新加入该群组。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2577
msgid "An error has occur, cannot rejoin Group."
msgstr "一个错误发生了，无法重新加入该群组。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2581
msgid "You already joined this group/class."
msgstr "您已加入该群组。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2586
msgid "This group is no longer available."
msgstr "该群组已失效。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2590
msgid "Incorrect group password."
msgstr "群组密码失效。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:2594
msgid "Group does not exist."
msgstr "群组不存在。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3016
msgid "Successfully set inactive"
msgstr "成功设置为不活跃。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3039
msgid "Invalid code number."
msgstr "代码无效。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3044
msgid "Invalid starting date."
msgstr "起始日期无效。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3073
msgid "Cannot create group."
msgstr "无法创建群组。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3078
msgid "Invalid group name/password."
msgstr "无效群组名称和密码。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3096
msgid "Number of license is used up for this activation code."
msgstr "该激活代码已使用完毕。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3119
msgid "Please choose a Dictionary."
msgstr "请选择一个词典。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3166
msgid "Successfully add subscription."
msgstr "成功添加订阅。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3171
msgid "Cannot add subscription."
msgstr "无法添加订阅。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3329
msgid "Cannot update subscription."
msgstr "无法更新订阅。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3930
msgid "Header name cannot be blank"
msgstr "标题名不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:3976
msgid "Successfully send flash cards"
msgstr "成功发送记忆卡"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:4021
msgid "Successfully update flash card set"
msgstr "成功更新记忆卡设置"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWDB.php:4067
msgid "Successfully delete flashcard set"
msgstr "成功删除记忆卡"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:55
msgid "-Grade-"
msgstr "-得分-"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:240
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:243
msgid "My Own"
msgstr "我自己"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:244
msgid "Licensed"
msgstr "许可的"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:248
msgid "Subscribed"
msgstr "以订阅"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:344
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:383
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:434
msgid "Comment"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:344
msgid "Sign"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:344
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:383
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:434
msgid "Number"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:348
msgid "Number 1"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:359
msgid "Number 2"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:363
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:397
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:405
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:413
msgid "Partial Sum"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:367
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:401
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:409
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:417
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:598
msgid "Carry"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:371
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:423
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:438
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:466
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:495
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:527
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:574
msgid "Answer"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:387
msgid "Multiplicand"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:393
msgid "Multiplier"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:442
msgid "Dividend"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:446
msgid "Divisor"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:450
msgid "Steps"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:454
msgid "Remainder"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:466
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:495
msgid "Op1"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:466
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:495
msgid "Op"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:466
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:495
msgid "Op2"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:466
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:495
msgid "Equal"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:523
msgid "Control Parameter"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:531
#, php-format
msgid "Step %d."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:546
msgid "X-cord"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:547
msgid "Y-cord"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:548
msgid "Width"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:549
msgid "Height"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:550
msgid "Value"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:550
msgid "Image"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:574
msgid "Equation"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:598
msgid "Borrow"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:644
msgid "Select Worksheet"
msgstr "选择练习簿"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:649
msgid "Math level:"
msgstr "数学等级："

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:656
msgid "No worksheets"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:821
msgid "Select a dictionary"
msgstr "选择一个词典"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:829
msgid "My Choice"
msgstr "我的选择"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:844
#, php-format
msgid "%s students/licenses"
msgstr "%s 学生/许可"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:892
msgid "--Type--"
msgstr "--种类--"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1009
msgid "Please subscribe to this product"
msgstr "请订阅该产品"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1012
#, php-format
msgid "Welcome! You get %s words free!"
msgstr "欢迎! 你获得%s 免费单词!"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1015
#, php-format
msgid "You have tried %s words. Did you like it?"
msgstr "你已试过%s单词。你喜欢吗？"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1032
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1059
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1087
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1115
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1142
msgid "Why subscribe?"
msgstr "为什么订阅？"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1034
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1061
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1089
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1117
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1144
msgid ""
"You can look up five words in the dictionary, then every additional word "
"searched will bring up this pop-up untill you subscribe."
msgstr "您可以用该词典查询五个单词，之后的每次查询将会出现弹窗直至订阅。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1035
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1062
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1090
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1118
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1145
msgid "Get the latest updates; additional features"
msgstr "获取最新更新；新的产品特点"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1040
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1067
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1095
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1123
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1150
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1042
msgid ""
"More than <span class=\"semi-bold\">22,000</span> idioms, verbal "
"collocations, and commonly used phrases from American and British English."
msgstr ""
"超出 <span class=\"semi-bold\">22,000</span> 惯用语, 口语, 常用美式和英式英语"
"短语."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1043
msgid ""
"More than <span class=\"semi-bold\">160,000</span> example sentences the "
"most of any learner's dictionary."
msgstr ""
"超出 <span class=\"semi-bold\">160,000</span> 例句来源于 learner's "
"dictionary."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1044
msgid ""
"<span class=\"semi-bold\">100,000</span> words and phrases with <span class="
"\"semi-bold\">3,000</span> core vocabulary words identified."
msgstr ""
"<span class=\"semi-bold\">100,000</span> words and phrases with <span class="
"\"semi-bold\">3,000</span> core vocabulary words identified."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1045
msgid ""
"More than <span class=\"semi-bold\">12,000</span> usage labels, notes, and "
"paragraphs."
msgstr "超出 <span class=\"semi-bold\">12,000</span> 用法标签, 说明和段落."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1046
msgid "<span class=\"semi-bold\">33,000</span> IPA pronunciations."
msgstr "<span class=\"semi-bold\">33,000</span> IPA 发音."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1069
msgid ""
"Over <span class=\"semi-bold\">275,000</span> Synonyms &amp; related words."
msgstr "超出 <span class=\"semi-bold\">275,000</span> 同义词; 近似单词."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1070
msgid "Over <span class=\"semi-bold\">115,000</span> Audio pronunciations."
msgstr "超出<span class=\"semi-bold\">115,000</span>语音发音。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1071
msgid "Over <span class=\"semi-bold\">225,000</span> Definitions."
msgstr "超出 <span class=\"semi-bold\">225,000</span> 定义."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1072
msgid "Over <span class=\"semi-bold\">700</span> Illustrations."
msgstr "超出 <span class=\"semi-bold\">700</span> 释义."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1073
msgid "Deluxe audio edition."
msgstr "豪华语音包。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1074
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1101
msgid "Faster search with high-performance database engine."
msgstr "高效更快数据库引擎搜索"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1097
msgid ""
"Over <span class=\"semi-bold\">59,000</span> entries explain today's most "
"widely used health-care terms."
msgstr ""
"超出 <span class=\"semi-bold\">59,000</span>解释当今使用最多的医疗保险术语."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1098
msgid ""
"More than <span class=\"semi-bold\">8,000</span> example phrases show how "
"words are used in context."
msgstr ""
"超出 <span class=\"semi-bold\">8,000</span> 例句阐述如何正确在上下文中使用单"
"词."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1099
msgid "Affordable quick reference."
msgstr "快速释义。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1100
msgid "Accessible guide to medical language."
msgstr "医疗用语指南。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1102
msgid "Unmatched quality from the reference experts at Merriam-Webster."
msgstr "来自参考韦氏词典专家的无与伦比的质量。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1125
msgid ""
"Nearly <span class=\"semi-bold\">70,000</span> entries including new words "
"and definitions from the fields of science, technology, entertainment, and "
"health."
msgstr ""
"将近 <span class=\"semi-bold\">70,000</span> 条词目包括来自科学，科技，娱乐和"
"健康领域的新单词和定义."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1126
msgid "More than <span class=\"semi-bold\">22,000</span> usage examples."
msgstr "超出 <span class=\"semi-bold\">22,000</span> usage examples."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1127
msgid "More than <span class=\"semi-bold\">1,000</span> illustrations."
msgstr "超出 <span class=\"semi-bold\">1,000</span> 条释义."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1128
msgid "Abundant word history paragraphs and synonym paragraphs."
msgstr "丰富的单词历史段落和近似段落。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1129
msgid ""
"Written especially for the needs of students grades <span class=\"semi-bold"
"\">6-8</span>, ages <span class=\"semi-bold\">11-14</span>"
msgstr ""
"为学生的分数而写 <span class=\"semi-bold\">6-8</span>, 年龄 <span class="
"\"semi-bold\">11-14</span>"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1152
msgid "Over <span class=\"semi-bold\">36,000</span> fully revised entries."
msgstr "超出<span class=\"semi-bold\">36,000</span> 条全面修订的词目."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1153
msgid ""
"Expanded usage examples include more than <span class=\"semi-bold\">1,300</"
"span> quotes from classic and contemporary children's literature."
msgstr ""
"详述用法例子，包括多于 <span class=\"semi-bold\">1,300</span> 条来自于古典和"
"当代儿童文学的引用."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1154
msgid ""
"<span class=\"semi-bold\">250</span> word history paragraphs and over <span "
"class=\"semi-bold\">130</span> synonym paragraphs."
msgstr ""
"<span class=\"semi-bold\">250</span> 词的历史段落和超过<span class=\"semi-"
"bold\">130</span> 近似段落."

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1155
msgid ""
"More than <span class=\"semi-bold\">900</span> new, colorful illustrations, "
"photographs, and diagrams."
msgstr "超过 <span class=\"semi-bold\">900</span>新的, 彩色释义, 照片和图片。"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1156
msgid ""
"Essential dictionary for children grades <span class=\"semi-bold\">3-5</"
"span>, ages <span class=\"semi-bold\">8-11</span>"
msgstr ""
"儿童基础词典 <span class=\"semi-bold\">3-5</span>, 年龄 <span class=\"semi-"
"bold\">8-11</span>"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1167
msgid "Subscribe now"
msgstr "现在订阅"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1171
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1173
msgid "Not now"
msgstr "不是现在"

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1415
msgid "Messages from Support"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1441
#, php-format
msgid ""
"Your subscription for the item below will expire in 10 days %s Would you "
"like to extend your subscription now?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1459
msgid "Respone from ikLearn"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1462
#, php-format
msgid ""
"You have a message from Support. %s Go to \"Private Messages\" under \"My "
"Account\""
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1609
msgid "Start Now"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1613
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1615
msgid "Not Now"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1638
msgid "Later"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1677
#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1779
msgid "Close X"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1682
msgid "Select a lesson and click Join to start your lesson"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1690
msgid "Point"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1691
msgid "Course Name"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1694
msgid "No."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1699
msgid "No Class at his moment"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1706
msgid "detail"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1760
msgid "Please purchase points and pay by the points."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1761
#, php-format
msgid "%s- You need %s."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1782
msgid "Create a Group or Class, and Manage your Class"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1792
msgid "step 1"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1794
msgid "Create a group (class) under"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1795
msgid "\"Teacher &#8594; Create A group or Class.\""
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1802
msgid "step 2"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1804
#, php-format
msgid "Send \"assignment\" to the class/group from %s"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1805
msgid "\"Teacher &#8594; Homework Assignment.\" "
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1806
msgid ""
"\"Assignments\" are worksheets, and it can be sent as \"practice mode\" or "
"\"test mode\". In test mode. students will not see \n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tthe answer until it has been graded. In practice "
"mode, the worksheet will not be graded."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1814
msgid "step 3"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1816
msgid ""
"Give group name and password to students and so they can join the group."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1823
msgid "step 4"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1825
msgid "Students see the assignment at "
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1826
msgid "\"Student &#8594; Homework Status.\""
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1833
msgid "step 5"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1835
msgid ""
"When students finish the assignment, the teacher can see the auto-graded  "
"assignment at "
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1836
msgid "\"Teacher &#8594; Teacher's Box.\""
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1852
msgid ""
"Teachers  may use ready-made worksheets as assignments, or create their own "
"worksheet (in English only). \"English Writing\" assignments will\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tnot be auto-graded. Teachers can manually grade "
"\"English Writing\" assignments if they wish to do so. For \"project\" "
"assignments, students can\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tsend their completed \"project\" file to the "
"teacher."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/MWHtml.php:1872
msgid "root"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/disable-users.php:12
msgid "This user is disabled"
msgstr "用户无资格"

#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:570
msgid "Please log in and get more function and content."
msgstr "更多功能和内容请先登录"

#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:871
msgid "Error"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:873
msgid "Success"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:877
msgid "Notice"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:1068
msgid "Your message has been sent."
msgstr "你的消息已发送。"

#: plugins/iii-dictionary/library/lib.php:1072
msgid "An error occured, cannot send your message."
msgstr "发生错误了，无法发送你的消息。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:728
msgid "The credit from iklearn.com"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1018
msgid "Please select cart type"
msgstr "请选择卡的种类"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1022
msgid "Card number cannot empty"
msgstr "卡号不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1026
msgid "Expiration date is not valid"
msgstr "过期日期无效"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1030
msgid "Address cannot empty"
msgstr "地址不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1034
msgid "Zip code cannot empty"
msgstr "邮政编码不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1038
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1055
msgid "CVV/CVC cannot empty"
msgstr "CVV/CVC 不能为空"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1051
msgid "Please select a Credit card"
msgstr "请选择一张信用卡"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1067
msgid "Card information not available"
msgstr "银行卡信息无效"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1209
msgid "Cannot save transaction history"
msgstr "无法保存交易历史"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1274
msgid "You don't have enough point."
msgstr "您的积分不足"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1470
msgid "Thank you for purchasing on iklearn.com"
msgstr "感谢您在iklearn.com的购买。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1471
msgid ""
"This is an automatically generated message to confirm receipt of your "
"purchase via the Internet."
msgstr "这是一封确认您最近在网上购买成功后自动发送的发票信息。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1472
msgid ""
"You do not need to reply to this e-mail, but you may wish to save it for "
"your records."
msgstr "您不需要回复这封邮件，但您可能想要保留此邮件作为记录。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1476
msgid "Month"
msgstr "月"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1537
msgid ""
"If you have any questions, please send your inquiry to support@iklearn.com"
msgstr "如果您有问题，请发送您的问题到 support@iklearn.com"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1538
msgid "Thank you."
msgstr "谢谢。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1543
msgid "Transaction was successful"
msgstr "交易成功"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1543
msgid "Your receipt has been sent to your email address."
msgstr "您的发票已发送至您的邮箱。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1549
msgid "Teacher's Tool"
msgstr "教师工具包"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1551
msgid ""
"You can send a homework assignment to the group now. Once sent, each student "
"can see the assignment in his/her Homework Status area."
msgstr ""
"你现在可以在群组布置作业了。布置之后，每个学生可以在作业状态栏查看到作业。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1554
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1568
#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1580
msgid "Your subscription has been extended."
msgstr "您的订阅已延期。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1561
msgid ""
"You may give out the activation to your other users. Each user can activate "
"the code to use the dictionary."
msgstr "您可以将激活码给其他用户使用。每个用户可以用激码使用词典。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1562
msgid "Your activation code is:"
msgstr "你的激活码是："

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1563
msgid "Purchase history section shows the code"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1564
msgid "Would you like to activate it now for your account?"
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1577
msgid "You may join SAT preparation class at SAT Preparation page."
msgstr "你可以在SAT练习页面加入SAT练习课程。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1585
msgid "Points"
msgstr "分数"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1586
msgid "You can now use your points to purchase Worksheet and request grading."
msgstr "你现在可以使用积分购买练习簿和批改服务。"

#: plugins/iii-dictionary/library/subscriptionlib.php:1591
msgid "You can now use new worksheets for practice."
msgstr ""

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:76
msgid "No Worksheet assigned to this class yet."
msgstr "该课尚未被布置练习。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:96
msgid "Not passed Worksheets:"
msgstr "未达标练习簿："

# cannot save
#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:99
#, php-format
msgid "Latest Score: %s"
msgstr "最新分数：%s"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:170
msgid "You don't have enough points to request grading for this homework."
msgstr "你的积分不足，无法请求作业批改。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:190
msgid "Your request has been saved."
msgstr "你的请求已被保存。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:194
msgid "Unknown error, cannot request grading."
msgstr "未知错误，无法请求批改。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:251
#, php-format
msgid "Finished grading homework. You've earned %s pts."
msgstr "完成作业批改。你获得%s 积分。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:255
msgid "Unknown error occurs."
msgstr "存在未知错误。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:260
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:340
msgid "Successfully purchase worksheet."
msgstr "成功购买练习簿。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:346
msgid "Cannot save worksheet to your library."
msgstr "无法保存练习簿至书架。"

#: plugins/iii-dictionary/library/teachinglib.php:351
msgid "You don't have enough points to purchase this worksheet."
msgstr "您的积分不足无法购买该作业簿。"

#: plugins/iii-dictionary/library/template.php:270
msgid "Wrong site for Login."
msgstr "登录页面错误"

#: plugins/iii-dictionary/library/template.php:286
msgid "You don't have permission to access this page."
msgstr "你未被允许访问该页。"

#: themes/ik-learn/footer-math.php:7
msgid ""
"Copyright &copy; Merriam-Webster & Innovative Knowledge.. All rights "
"reserved."
msgstr ""

#: themes/ik-learn/footer.php:7
msgid "Disctionaries : Copy right by Merriam Webster, All right reserved."
msgstr "词典：韦氏词典版权所有。保留一切权利。"

#: themes/ik-learn/footer.php:8
msgid ""
"Software and graphics : Copy right by Innovative Knowldge, Inc. All right "
"reserved."
msgstr "软件和图形图像：Innovative Knowldge, Inc. 版权所有。 保留一切权利。"

#: themes/ik-learn/header-math.php:133 themes/ik-learn/header.php:128
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: themes/ik-learn/header-math.php:134 themes/ik-learn/header.php:129
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: themes/ik-learn/header-math.php:139 themes/ik-learn/header.php:134
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#~ msgid "Send homework online to your class."
#~ msgstr "在线提交家庭作业。"

#~ msgid "Do you have activation code? Click here"
#~ msgstr "您是否有激活代码？点击这里"

#~ msgid "Use ready-made or your own"
#~ msgstr "使用现成的或自己的"

#~ msgid "Teacher's class management with auto grade"
#~ msgstr "老师的课程自动批改管理"

#~ msgid "No. of Homeworks"
#~ msgstr "作业数量"

#~ msgid "For installation in public computers,"
#~ msgstr "适用于公共电脑的安装"

#~ msgid "click here for instructions"
#~ msgstr "指导请点击这里"

#~ msgid "To use dictionary on public computers"
#~ msgstr "在公共设备上使用词典"

#~ msgid "Public computer license"
#~ msgstr "公共设备使用许可"

#~ msgid ""
#~ "To use the dictionary subscription on a public computer, download the "
#~ "\"starter program\"."
#~ msgstr "在公共设备上使用词典订阅,下载\"初学者程序\""

#~ msgid ""
#~ "A desktop icon will be installed, and the user needs to use that icon to "
#~ "use the dictionary. The dictionary subscription license will only be "
#~ "recognized when the desktop icon is used to start the dictionary program. "
#~ "This feature is currently available only on Windows and Mac."
#~ msgstr ""
#~ "一个桌面图标会被创建，用户需通过该图标进入词典。该词典订阅许可会在通过该图"
#~ "标进入词典时激活。该特征目前适用于微软和苹果操作系统。"

#~ msgid "Installation Option"
#~ msgstr "安装选项"

#~ msgid ""
#~ "After downloading the program, you \"open\" the program to start "
#~ "installing it. During installation, please choose the option:"
#~ msgstr "在下载程序之后，点击“打开”安装程序。在安装过程中，选择选项："

#~ msgid "Setting Admin Mode for running the program"
#~ msgstr "以管理员身份运行该程序"

#~ msgid "Right click on Desktop Icon and change the property (Win only)"
#~ msgstr "右键单击图标更改属性（只限微软系统）"

#~ msgid "Entering Activation Code for the successful activation"
#~ msgstr "请输入激活码"

#~ msgid "Enter an activation code, and confirm it is activated."
#~ msgstr "请输入激活码并确认已激活"

#~ msgid "The system made for teachers"
#~ msgstr "教师系统"

#~ msgid "The system made for students"
#~ msgstr "学生系统"

#~ msgid "Chat"
#~ msgstr "聊天"

#~ msgid "Spell following word"
#~ msgstr "拼写下列词语"

#~ msgid "Teacher's box"
#~ msgstr "老师收件箱"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, you can not remove this homework now. Some students have already "
#~ "started working on this homework."
#~ msgstr "很抱歉，你无法移除该作业。一些学生已经开始该项作业。"

#~ msgid "Add custom Grade"
#~ msgstr "添加自定义分数"

#~ msgid "Password incorrect"
#~ msgstr "秘密错误"

#~ msgid "Cannot change group password"
#~ msgstr "未能更改群组密码"

#~ msgid "REGISTERED ON %s"
#~ msgstr "注册于 %s"

#~ msgid "Select a worksheet"
#~ msgstr "选择一个练习簿"

#~ msgid "Incorrect Answers"
#~ msgstr "不正确答案"

#~ msgid "Click OK to go to practice mode."
#~ msgstr "点击OK前往练习模式"

#~ msgid "Homework status"
#~ msgstr "作业状态"

#~ msgid "Successfully registered homework."
#~ msgstr "已成功注册作业"

#~ msgid "Can not register homework."
#~ msgstr "无法注册作业。"

#~ msgid "You must first login to see this page."
#~ msgstr "您需先登录才能查看该页。"

#~ msgid "Switch to Practice mode"
#~ msgstr "切换至练习模式"

#~ msgid "Switch to Homework mode"
#~ msgstr "切换的作业模式"

#~ msgid "Lesson %s of %s"
#~ msgstr "课程 %s / %s"

#~ msgid "Switching to Reading Comprehension Homework Mode"
#~ msgstr "切换到阅读理解作业模式"

#~ msgid "We switch to Homework Mode now."
#~ msgstr "我们现在切换到作业模式。"

#~ msgid ""
#~ "Once you are in Homework mode, you can answer each question only once and "
#~ "the score is kept in the computer for your teacher to see."
#~ msgstr "在作业模式下，每个问题只有一次回答机会并且分数将保留以供老师查看。"

#~ msgid "Teacher's homework is a new set of quesitons."
#~ msgstr "老师的作业是新一套问题。"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Reading Comprehension sheets before "
#~ "starting this homework."
#~ msgstr "我们建议您在进入作业之前先练习等级%s的阅读理解。"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Sheet %s Reading Comprehension sheets "
#~ "before starting homework."
#~ msgstr "我们建议您在进入作业之前先练习等级%s页%s的阅读理解。"

#~ msgid "Select a homework you want to start"
#~ msgstr "选择一个你想要开始的作业"

#~ msgid "Would you like to start it now?"
#~ msgstr "是否现在开始？"

#~ msgid "Switching to Spelling Homework Mode"
#~ msgstr "切换至拼写作业模式"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Spelling sheets before starting this "
#~ "homework."
#~ msgstr "我们建议您在进入作业之前先练习等级%s的拼写练习。"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Sheet %s Spelling sheets before starting "
#~ "homework."
#~ msgstr "我们建议在进入作业之前先练习等级%s页%s的拼写练习。"

#~ msgid "Switching to Vocabulary Homework Mode"
#~ msgstr "切换至词汇作业模式"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Vocabulary / Grammar sheets before "
#~ "starting this homework."
#~ msgstr "我们建议您在进入作业之前先练习等级%s的词汇和语法练习。"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Sheet %s Vocabulary / Grammar sheets "
#~ "before starting homework."
#~ msgstr "我们建议您在进入作业之前先练习等级%s页%s的词汇和语法练习。"

#~ msgid "Switching to Writing Homework Mode"
#~ msgstr "切换至写作业模式"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Writing sheets before starting this "
#~ "homework."
#~ msgstr "我们建议您在进入作业之前先练习等级%s的写作练习。"

#~ msgid ""
#~ "We suggest you practice Level %s Sheet %s Writing sheets before starting "
#~ "homework."
#~ msgstr "我们建议您在进入作业之前先练习等级%s页 %s的写作练习。"

#~ msgid "Dictionary Menu"
#~ msgstr "词典选项"

#~ msgid "Function Menu"
#~ msgstr "功能菜单"

#~ msgid "Hint"
#~ msgstr "提示"

#~ msgid "Select group"
#~ msgstr "选择组群"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "No, Start Homework"
#~ msgstr "否, 开始作业"

#~ msgid "This username is already registered. Please choose another one"
#~ msgstr "该用户名已被注册。"

#~ msgid "Social security number"
#~ msgstr "社会安全号码"

#~ msgid "Footer Links"
#~ msgstr "页脚链接"

#~ msgid "Main Menu"
#~ msgstr "主菜单"
